我係中立撚，入黎聽我講野

汪汪

喵?